[TG]97-00既巴絲群 吹水大會 認識新朋友

啱啱步入大專生活/社交圈子窄/想揾人陪你下傾計既你 想認識新朋友就留低tg 19年係時候識下新朋友喇

年三十了 祝各位巴絲身體健康

新gp入一入囉

推

新link推一推

Push

仲有冇